聽日grad din 邊度有得買西裝?

我本身5算靚仔 me中上樣佐助型
請求各位大大 推介型d嘅3比我cow女

著supreme會5會太casual?

vans應該點襯

著阿仙奴波衫印伊禾比
一定溝死女

終於明白點解啲戇鳩youtuber 有views
因為佢哋觀眾都係戇鳩

又陰啲陰啲咁反足球之父何蛇

但係我冇佢條巨龍咁大

就係呢啲仆街搞到可sir冇尊嚴

g2000

借隻勞力士比你

中上樣唔著夠溝女啦

荷里活購物中心大把，又平又多選擇

女人街

著曼聯波衫算啦

黑衫黑褲白絲帶